有無人覺得可樂公司新出「冷萃金萱烏龍」勁正

香而不澀
得樓下士多有得賣，每次賣剩一枝
八蚊真係正過津路

路過留名，
係幾好飲，不過太細支

太淡

我反而想知邊度有薑味汽水賣

幾時正式引入日本綾鷹